[I/A] LAST IDEA ラストイデア (84）誤中1001

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既神驚

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

白板雷杖

神算，計埋我已經三個巴打。

森林地城震左個刺突雙刀頭

有冇巴打有玩弓,
血弓定冰弓好玩D

血弓overrated，平D應該會抵玩
冰弓未玩過唔知

藍石關SL出左成堆貓出黎total38粒

冰弓個面板會高出血好撚多,事實2把唔係爭好遠

繼續乜柒都無

屌., 白板烈空座

正過地城震wo

0呀屌你老母

沖鋒長槍有撚用

其實而家拍賣係咪仲有得bug石？
成日見到啲五星石爛鬼裝bid到上幾千萬幾

乜鳩都冇

差2lv 第二角就50可以打黑龍

私下交易

係撚 好過冇姐

今日話完想玩雷法就俾碌杖我,睇下遲d打唔打到埋粒波先,打到隻弓手就轉黎玩下

地城震8000都未必有，38粒藍石一定有價有市

一粒100蚊都有成3000幾綠架

50就打黑龍,我65都未打得嬴狼王

唔記得放

藍石最保值 暫時賣120~130/粒都會秒

佢意思係開放到黑龍

我75先打，咪又係65裝

佢意思係小號到50，大號就去開黑龍..

第一個唔只65

仲有無黑龍撚

有冇人知幾時更新nerf咒?

幾多俾多幾個拍賣位我
成倉4星等緊放

依件裝有冇用
諗緊好唔好升到lv70
定係拍賣算

5月中

有沒坦位

隻弓想轉弓雙鬥

地城震左
全白冰物理衫

弓雙鬥

實有架,最緊要有人迷石頭怪姐

瘋狂出血

開

1lv 升lv大法真係好勁

opening

真係已死,個盾無人bid

求教學

入黎

肛力都冇要bid

Ok honey神坦入左

執鳩得

我已經放2500做底價,無人bid第一下,放鳩佢一晚睇下先

慘阿 我整完套裝未坦過

你開我入黎打,不過一定要有隻死靈,我轉轉轉其實無乜用

話咗。

一入場就死點幫你啊

仲有人咩

地城啲垃圾

做乜Q 一入黎就Fing尾

何謂1lv 升lv大法

開多個1lv ac 組正身升lv
正身就會吸分身經
1場狼1 無任何exp加成有2012 exp

唔夠死靈,萬巴真係好緊要

雷法係咪一定要有個條5星褲先勁？

分身如果想長期keep住1Lv，
就要斷線

睇你玩咩 要auto一定要有地城杖先

我可以join
你地打幾多場

擦426時見人地隻弓企定定都唔洗死 有冇玩弓師兄教下點避隻火龍招技

可以2隊了

想問斧雙咒過唔過到黑龍
想睇下要轉職定繼續買裝落去

分身1lv入到狼1既場

已經有 條褲係咪必須嫁

一個打到狼一既分身

點解開auto仲高DPS過我手動

等等轉轉埋依場冰3先

手殘？

刺雷？
睇唔透

我細佬ac

今場成功了

夠唔夠4人?

幾防先夠頂黑龍之胃
我而家咁 差幾多

雷槍好似幾夾

有人玩架咩

其實都唔洗 分身無輸出都ok

做坦定輸出

黑龍場咩名

整多幾個小號晚晚免費地城都幾著數

做坦

要auto hell關
可以話係

狀異常最好有50%?

你要打map先有呢

係地城褲？

條褲都係底價就有

唔得咪平原，
我係第個ac都40幾開到1Lv嘅第二角色所以可以

有

問題係現家一入場轉幾秒就瓜

本身斧劍盾玩轉轉轉
想問下轉轉轉仲有冇其他組合 斧咒X?

黑龍果幾位巴打

做坦點解會轉

斧死咒, 夠曬好玩

估下8000有冇人執

傳送落雷個條?

迴都要50

拍賣執條8000算啦

最主要解鎖auto tp
佢之前未改唔洗特登用

yes 我雷法build幾乎全部底價買返黎

8000綠石有無人收

分身lv高咗就會吸得少咗，唔關輸出事

d衫好貴 褲就仲係底價

敲乜廚

頭先黑龍話差死靈果隊咩名

8萬就有, 8千收完就得6千, 都唔知買到D乜

差D炒車

件衫勁難搵,搵到都無直購價要等

單手斧有人會買嗎？

都未開

你係隻火法？

我出唔到技

係

雷甲難出定防鍊難出

去龍居刷返件都岩用 (火冰平A法應該都係通用呢件)

咁我自轉住冰3先

衫？

想玩其他職
但冇得auto都係繼續轉轉轉

諗緊點解冇左個po

褲好似唔係好必須咁

你指雷SKILL+2果件, 尋晚先見到有直購, 15000,
不過好似幾乎全白值

又吸唔到隻石頭

黒龍の胃 ノーマル

yes, 用司祭之XXXX 呢件都得
應該法系通用裝. 開多個新Build(火/冰)又用得返

配雷彩鏈+波波+黃雷戒= +6~8 雷skill pt

件野紫色貴族衫咁既樣
今日搵過得好少

咁都過到

無直購咁

又話黑龍有人

地城出3000廢裝

有幾廢

呢件有無人岩？

精銳長槍

你同修巴開住try try 先

重點唔是我,我只能等有團先gun得
就好似拎住隻火短等場打真風咁

你地有冇LAG

入啦 頂多咪死

廢緊拆左佢都有粒石
我連石都冇

王房前得三隻怪嗰度點攞S

而家畫質起哂格 好順

咩名

今日平均4-50場先1 個5星

尋晚果件白值只存在3min左右就俾人買左,
我自己同人鬥bid. 2萬3 bid左件返黎
要特登睇實個市場有無平貨執

高傷一擊流秒高個DPS

用手機按條link

上個post有人出咗守護者

IS ME

開左?

笑到仆街

按link入

今晚我出左門前廣場既打擊鞋...
真係好大打擊....屌佢老母

即係點,唔明你講咩

嗰日我都出咗精銳兵長褲

手機入
上面我貼左link
手機先入到

呢把放唔放到五萬 開始想棄game想放左佢

打到條4星靈氣skill +2鍊先知有呢個職
有無巴打知有無市場？

著貓裝之後，成日過版俾盾衝卡住5-10秒

8000？

平野 tg?

留黎自用

我非洲人房主

Me休息了

即係無人要？
因為我玩弓好似用唔著

血弓打黑龍 好少少 ？

可能你第三職開靈氣呢

其實斧雙咒,可唔可以照拎盾?

火法裝盾撞仲要開auto咁勇

70剛力戒有冇人要執 冇就拍賣了
白力
物理耐橙
白MP吸
橙爆傷

你都冇被動點拎

仲打唔打

你block左我

想問問4星裝係唔係無得強化？

開分身玩其他職

睇路 我點左恐怖 條龍會後退

一場收工?

撚揸度

大把水
不過岩岩test run

你開,我太黑

Ok

玩死靈最叻走位

衝入敵陣，然後聖域頸鍊爆開佢地超華麗

攻略組開始日日刷黑龍

黑龍-1

買埋神甲應該就可以輕鬆轉唔怕會死
依家仲係有機會俾佢連轉轉死

想問有無人研究過呢招
如果我本身強韌度68 轉埋龍95 黑龍關入面D怪會唔會坦到佢20％傷

岩岩條龍打我接近沒扣血

我靠50迴閃,非洲人既話會898,雖然我無關重要

恐怖有一樣野好就係
降低攻擊頻度 唔駛食佢咁多傷
不過唔打人個時會向後退

迴避50咪即係叫人玩雙刀？

有冇翻譯大師

庫巴又神甲又防鏈,.gun

冇雙刀都41閃here

呢套裝加對眼鏡幾有淫賤教師feel

個mongo 個頭著火咁型既

一巴兩件

自殺頭

多個神坦

Alex 巴點死架

值得一洗？

巴打拉上左上角會好啲 左下角個視角好難搞

你要拉開d,唔會俾佢係中間,迷唔到隻巨

我諗都係唔好學恐怖算

條龍愈退愈落

點解要翻譯

如果D怪強韌度係低過你既強韌度既50％
你無視佢20％傷害

屌d 視角真係，都睇唔撚到條龍比佢轉中

去洗點
有恐怖我引唔到隻野

Ching 咩職

好爽

黒龍の胃 ノーマル

洗左

洗全屬耐性同HP吸收

吸唔切

無

屌岩岩果場我個位睇唔撚到條龍，好柒

黒龍の胃 ノーマル

重開

Full左

幾件金裝賣1000有冇人要

讓返比你

黒龍-1

joined

希望訓醒會再高d

=.=
草人唔好放中間呀,隻巨人一出就秒左,你就迷唔到

條龍唔肯行

出埋表情附號

唔好放草人落個石像生出黎果到
兩隻都比隻草人秒左

有冇人想訓冰3

=.=

2次巨人都係一出就秒左,未迷到前唔洗你打住,你打唔入條龍,專心望實中間隻巨人幾時出

吸都吸唔切

幾多場?

我開 starry

10吧

已開

到左

岩岩開左街場冰2 10回

－2

死光秒左cg 巴

成個人飛起左

咁唔得，最好捱到一下 噴火噴冰死光

仲差2場

大約幾多耐先頂到
我執執先

未執齊裝, 真係瞓左

仲有無得訓 想升新人

夠抗就頂到啦

一齊玩物魔雙修

唔知我會唔會訓呢

祝你快高丸大

係 75% 打我扣200

下個十回 開左

咁下次有緣再見 夠鐘訓了

好～

夠抗唔夠魔法防御力/血 都唔得

1 more ，原來岩岩果場每日協力Free

有冇人要訓地做祭品 應該打咩都得

差全防鍊+腰

裝錯技 wait

我入街場試下頂唔頂到先

自爆死靈先係打黑龍mvp
未有巨人前D細怪打唔入

有固拉多唔用用冰斧?

呢隻係咪召石像?

把野lv55 未夠lv用

手動避招唔好硬食噴火

炒車了

又唔好咁諗
沒人清怪都係滅團
坦同死都係

我比條西龍 fing一下尾 冇左80%血

點解全防甲可以咁貴 件件去到最尾都4 5皮成交

點解我隻火法60級仲係咁低防27000攻 5千幾防 俾D怪秒

剩係用5星?

肯巴入

因為加防真係好重要

防越高解鎖越多職業組合

得把武係5星~其他全4星

唔加防近戰真係生存唔到

物防低 試下用剛力戒堆力同拉一拉物防火抗

試下睇下拍賣場買D60四星全抗裝

推防囉 攻唔洗咁高 分番d攻去防 同埋有吸血就過到

炒左車
再黎 我學返飛斧先

櫻弓啦

屌, 睇真D...乜你0%吸血, 你認真定搞笑

林寶同錢7既分別

去左門4 周回緊

ok nvm

地城又無震 幾時到我出pool啊

萬4買到 呢加其實個價位係點

ching 轉轉轉要有吸血

哩把有攻速3黃 我覺得最少25000

萬4真係抵, 遲D會唔會真係跌到去8000....

屌錯手買左個一萬綠一粒彩晶

眼殘睇左十粒,升裝個陣心諗點解唔夠彩晶

好能慘

咁試下25000比人bid先

原來有呢招

Mon左好耐 發覺至小5條友mon緊

成日最後二十秒班友搶 搶搶下件2萬甲變左3萬up,心諗點夠你班大佬玩

學野

呢把固拉多一開始無睇到8500即決
手快直接禁入札 仲以為買到

求秒

有無格劍巴打話我知片手除左魔劍仲有無劍有連鎖效果
想玩普攻流諗緊好無學埋斧渣雙手劍

加速搞爛個市

垃圾黑龍,唔撚震

ライラル好似唔係落雷喎

等完場金光四射

打左成日4星保底都係震一下

‬

冰3求祭品

我電腦開唔到link呀

啲4星有幾件都賣得出 算係咁

轉轉轉左門前由30lv打到呢家57lv 都未有斧戒
連4-2都刷唔到

黎喇,劍劍劍!!!!

想問除咗拍賣可以買賣野 有冇得單對單交易?

冇

NO

未震過

咁我有2個ac
有冇辦法保障到左手交右手?

我無

抄低段雷法野先

石=set高價垃圾 俾佢抽25%
裝=自求多福

我係隻50lv弓手

我唔係好明佢moonwalk既原理

戒

你地出左d咩

轉左弓雙鬥玩出血但係睇唔到個出血扣幾多

我2個ac都唔多石 1000左右係咪唔洗諗

中光手
快齊set 了

白板戒,想自用算

好似好撚勁

光手
唔關事褲

屌 我一件著得ge 都無.....

連登2大神坦 - 蜂蜜同狗哥
帶領我地屠黑龍

一裝上去多2萬攻，裝唔裝好

有回避why not

至少我知道自己可以單坦條龍扣好少就ok

好,照裝,遲早都要裝2隻玩黑龍裝好似係

向咁多位ching推薦平民4星頭

MVP
坦鏈
坦甲
4星忍耐指環

你好坦得
再來？

迴避流係咪冇人玩?

買埋件防甲先得,依家俾佢連轉閃唔到都係會死

我覺得光甲ok

睇肯巴
沒死靈打唔到

打到先OK

我仲係到

仲有50體,可以打多巧多場

今次啲祭品

都係一萬

9場先46體啪水好怪

打5場先囉,唔一定要一定打咁多

9000 ok?

心理作用
少少 少少咁開唔識震

今日第一震

滿左?

唔記得入返game 間房炸左

守護者

係咪4隻守護神

刷門前同次元都刷唔到想要既防裝
好廢 求指引繼續點玩

對唔住 尾關地城震左
我唔玩火雷法喇JOJO!

轉斧雙鬥

再來

Hana巴唔出聲 唔通出鏈！？

鞋

今日係非洲 不打鳥

好

玩盾拎雙斧唔點剛力
咁你玩盾做乜

收綠石 PM

wa屌 原來轉轉轉入黑龍係咁撚廢hea玩算

所以想放棄隻轉 轉玩弓

無錢轉啦 由佢

2/3/4/5號機玩新build

岩岩用緊綠石想轉弓 轉轉拎黎刷弓裝

係喎 屌 自

咁我應該拎2把斧定係1斧1盾？

你玩斧雙仲邊有手拎盾

睇你想全攻定穩定
未夠防唔好玩斧雙

點1剛力 就拎到了

五星防裝歐洲人先打到
去拍賣執下$500四星裝推全耐75%
全防頭身腳 手鞋自選
未有鍊腰就整下鍛造果d用住先
再唔夠抽就掛下level 點都打到落去

真係好金

打過黑龍真係返唔到轉頭

我用埋光裝

保底4星 唔會想打其他

草定裝升第隻

見到黑龍出左d腰俾我洗
洗輸哂

標左呢隻就打到黑龍戒，浪費左8千蚊

清一清金裝先
爆位

第三日冇出野，依把賣唔賣到錢

好想玩普攻流龍

不如開間commu算
下下貼link好煩
開普通場又要踢街人

可以呀

第一次地城震仲諗住出啲咩

hon巴直頭唔裝武器入去用拳頭坦

如果唔小心將原本個隻game ac同se ac解除咗綁定
之後綁錯咗落第二個game ac
咁我點樣搵返原本個game ac

我講龍天賦
最垃圾個個

龍流我覺得要買把3連擊斧,裝2隻三連擊黑龍戒,再用二連擊狼手先玩得

不過我有排都未試到
成身都打擊裝黎

未入過commu,呢個又要點用

集會所

黑龍有冇位

一入場沖黎我到甩尾

用黑龍裝我見你轉得入條龍

mon左一陣, 萬2秒左件セイクリッドアーマー, 終於有時裝

依下沒計
下次你試下用你隻手向左下或向右下用砍斬飛走左先

妖刀

小怪火力>>>黑龍

卡左？

雷手應該用邊隻
雷神劍個隻

死靈親生仔

你彈左

我地無事,你斷

我出左去，得佢有迷

我都走左,無迷打好耐

雷法用TP手, 物理職先用雷神劍

tp手係邊對

有冇人幫下我
我個ac冇撚咗

應該係TP 有技個對

街場都冇黑龍團 好多人棄驚了

引雷手唔係必要
拍賣個啲又貴又爛 唔買好過
慢慢等

咁我用住教會打既隻雷神劍手都得吧

夠唔夠點 個隻好高力先用到

有冇咩攻略網睇下,GAME8好似唔太UPDATE

唯有轉好多過去...

搵唔到隻石像

蒸發左

一定係中間出,不過唔知點解秒左,隻野唔食物攻,正常我地雙轉秒唔到

未出第一次石象前唔好補草人住,補都唔好補中間,補上面

連登仔答案24小時update

今次我想試下龍頭向下
因為我坦隻野會係咁向後走

佢轉轉轉要打擊耐先頂到
火就其實係遠攻,貼住佢唔會燒到

太多細怪...插支草人去d細怪度清左先,唔係會圍死..

原來真係要企佢前面引佢向後退

好冇方向
D裝種類太多

唔可以塞左佢入角,我地會死

控到第一隻石象,就可以拉返去中間打

有冇黑龍新手團

推

我都想知

altima?

睇時間
連登坦得兩個 死0得3個

要等佢地curry

之前跟honey萬巴過過一次 係入門口回避成功先過到

有爆炸斧唔撚用

隻魔像又溶左 ?

有坦加死0就過到 唔好手殘就得

無,迷左,但你條龍拉太遠,佢走左去打細怪,一迷中就係中間兜圈就得,唔洗再拉去角落

ok

hana醬有冇野刷下

拉得靚

你喜

已經唔想再打黑龍以外既野

2人冰3會唔會打好耐

2人不如4人

珍,其他野=on9

ok u open

60級~有冇人肯帶我刷裝

义

訓了 聽朝起身就有鏈了

雙震安心訓教

好多震

哇屌
幾驚過唔到
大心急迷迷左四隻細怪

突刺甲

兩條龍錬
想喊

你地唔死實過到啦
條龍打我唔死既

好想同你換件甲

兩個大獎

我什麼都沒有.gif

bid到lv60自爆戒
等我升咗5 lv就係我天下

Anyway thanks for curry

你地d綠石點黎架 我全日都冇樣野賣得

想自用又想賣
好矛盾

巴打我地聽日再震過

洗左對鞋,變左突刺

之後會更好
賣賤個市先

我應該下午先得閒
老母節要食飯

合作game先係王道

靚裝防鏈防甲畢業武咪賣到錢
想發達整賭腰

個post開始推得慢

人棄驚

鬥個招畏怖打擊係咩黎架....有冇巴打用過...

恐怖會減敵人攻擊頻度同物理耐性

有無巴打指點下二刀點玩 係咪好食裝？

thanks

冇盾嘅近戰, 防應該係咁多玩法中要求最高, 可能仲要谷D迴

但如果係二刀轉轉就易好多

二刀轉轉好易死

想問下
死靈31LV 卡關
刷邊個副本比較好?
無法者之館?
好撚ON9卡左係一關個場勁細入場既骨都未召到就直接被圍死

攻略組開始冇癮，明明兩個禮拜更新一次主線已經好快

普及度高, 目測呢度1/3都係二刀轉所以我當係易先

死靈梗係刷地下世界啲關

升呢既話刷番同你lv差唔多既就得
死靈打主線既我建議高過建議等級5lv先好打
當然裝都好緊要

有無關名?
玩左4日都幾無奈
打幾關就卡...呢兩日就不斷刷無法者之館...刷10場都升唔到1LV
我同朋友一齊玩,我死靈 佢火法 大家LV差唔多 都係成日卡關

仲要固拉蓋歐裂空是旦兩把先開始得，需求都唔低

次元/死骨館

卡邊度

以而家個市, 有8000打底MON一日應該可以收齊

轉轉戒仲貴過固拉多

好似好勁？ 俾咩職玩？

你講果d都未推到去....真係激氣
而家卡2-16

PO錯區TIM

比固拉多同火劍玩, 火弓好似都得
但唔值錢

邊隻係轉轉戒

炎舞

死靈好巧走位 有冇善用冰牆鋪骨

即唔即決好 會唔會好傻

BID啦

係喎手快快，轉頭改

bid邊把好？

你問我就一定下面個把

好！

屌佢唔顯示準確時間好on9

開左個分身玩劍
廢到仆街
開頭冇裝條血根本唔識回

屌唔怪得無啦啦又要重新DL 1GB
因為個IOS 更新成2GB幾搞到我冇晒位

放15萬石1500$唔包稅留tg

慎防騙子

騙你老母 係到放過十幾萬石

交易有哂對話紀錄 唔信就問我拎 最少放過比5個巴打
騙你老母低能仔

冇人話係你喎對號入座咁緊張做咩
APP台係度賣野仲咁大聲

騙子通常都係大大聲

幾頁得我一個賣野唔係話我話邊個？成隻小學雞咁
唔賣得既叫admin ban我囉

戇撚鳩賣左幾日石 無啦啦比人話騙子

應該係慎防接黑錢，錢就比左，ac無啦啦有日比人封搵邊個嘈 呢隻game ge經濟狀況大家都知，例如無敵秒殺外掛打黑龍賣裝日日賣幾十萬石，自己諗

買石都唔同呢d燥狂人士買啦

佢d骨行得好快風火輪咁

佢咁ge出貨量同日日跌3-4條防鏈一樣有玩開ge心照

如果我入到BOSS我都嬴到
試過兩場一入去成班怪衝埋黎
就放棄了

惱羞成怒係度負皮

想問下雷盾咒 咒個邊啲技要點樣點？

有無朝早黑龍團

隻娃娃其實有咩用

+++

開ed gogogo

撚得閒負評你咩

gun

gg,睇黎慢左

已出發

我冇笑

未熱身

成日都迷唔到隻巨人

屌，個收兵好on9，睇住成堆心佢收唔到，收左隔離d 蛋散

無得指定點怪係咁

in

庫巴唔係度，唔係可以開2團

我尋日就係咁做

我地炒左好多次車好有系統

又中BUG乜都出唔到

見到有骨爆戒 8400

其實係應該唔好心急，無草人唔會秒到佢應該等細怪死先

尋日打耐左就摸熟左轉轉轉執頭執尾要做d乜野

尋晚隻斧戒俾人搶左，好撚彩，回返d石囝
幾驚真係中，估唔到會拎到黑龍戒黎用先

依樣就梗
琴日最尾果場迷晒細怪
好彩我地打醒精神無炒到
如果唔係我都唔知固賠件五星比其他三位巴打

曲線曬

你唔係我地果團咩
扮晒野

我冇黑龍介

屌佢地入黎成身黑龍裝
我著緊垃圾

黑龍戒都幾百搭

屌隻人係咁向前衝做乜鳩

來回跑練體能

但你齊黑龍裝

我係志在有得手動打啲有啲挑戰性既關
出左既裝就STRONG HOLD 留比第隻人用
或暫有人出價想買/交換

點解佢2個頭像黑尢入唔到黎又出到sticker

死靈打咩都要手動
緊係打黑龍啦

你地有無斷左

自己就會打袋小路/ 掛機轉冰3
有團跟梗係跟團
好玩咁多

盡左力

咁樣等左陣跟住彈個切斷

我都冇迷過野都迷唔到隻巨人
弱智

再開？

換人開

歐洲人開好d

呢把野賣唔賣到錢

0

晏D有位先再GUN,唔賺錢都想打齊一套黑龍先

實有，一陣要出街

我開？

雙刀招迴避+滿都好似冇咩料到

想問下有冇人幫到手打弓裝出血系列果堆日文出黎?
上網copy堆日文落去又話錯誤

睇下post 頭果段有無

睇過，唔覺有

打黑龍真係又多錢又多金裝

非洲場主

賣15萬石1500 唔包稅留tg

再換

ALEX開

除左斧同力戒之外已經冇野賣得出
2橙忍耐都冇人買

有冇賣得出既可能？

好想打

掉率都係好低
幾十場先一震

咪同其他關一樣,只係保底由藍變橙ONLY

係咪set得太高

yes

8000即決？

8千都未必有人要,你要有心理準備

死靈係唔會用賭撚腰
8000等水魚

腰唔塞啲防真係唔得掂
不過巴打條腰係幾靚

全屬傷對死靈就係一個笑話

做乜會死晒

有40體 想清

我都係自轉兩下就收皮

卡死角

可唔可艷出街前震下

可以跟隊
我之後訓了

夠唔夠4人？

寶寶唔知仲係咪到

街場都好多勁人
見轉轉轉踢左佢就穩好多

Alex巴:

都好
玩下野先

禾已經準備好了

岩岩AH 8千屌左把2黃黑龍劍返黎

45lv啦緊係

攻速定咩

俾次機會佢 行啦

HP吸黃字

可能一陣有人賣石又賣多2萬石

呢件有冇人會要

條友得1萬攻,同打少個無分別

愈賣愈多石

唔綁都話會有水魚
綁左就無謂

今天大家都非洲

唔得,條友無力,清唔到怪

如果我係李嘉誠個仔

我地呢邊如果有萬巴都仲有得搞,無自爆靈

我錯了 轉轉都係踢啦

非洲小隊

上次冇都冇事

我打多兩場買早餐萬巴可以過去寶寶場

轉轉無問題,但得一萬攻入去真係R痕

ALex 轉轉轉6萬7攻 10萬8千 耐

早知裝左把黑龍劍上身用住先

我發現你得64攻
神坦，有無得再低

個場根本唔岩轉轉玩
仲要同路人玩陪佢輸真係不了

好想快啲有得同你哋芒亨
利申就60lv仲卡緊狼王

如果雙持2把黑龍劍係咪唔洗點剛力?

你開到龍關理論上就得
3帶1 都得小心d only

ALEX見隻BOSS追你唔該你向上行
唔好係中間轉

一陣SE check到你一堆異常交易就知死
封撚晒同你買石啲人嘅帳號

買咗嘅巴打自己睇路，打定信同SE解釋差唔多

轉轉係會搞亂隻王望邊隻

我好彩岩岩好hi 唔到

全死靈賭腰
利申未試過賣出任何同死靈相關嘅裝

兩把單手唔洗剛力... 但想問下2把光劍被動會唔會stack

全黃死靈4星腰
500冇人買
3橙又冇人買

條龍3條血快過倒數 3210

好非

但係咪都要用返黑龍啦,想雙持都無其他選擇

我已經hea到拉完上去等收工

有萬巴骨爆真係會秒

普攻流用三連擊

我同萬巴直頭跳舞都得
我無聊到係到來回跑

買早餐先

3連擊雙手劍黎

龍叫果時有 Speical 食傷time
有石頭減左+ 2隻骨爆 4個神主牌，秒得

有把斧

Sor lo

用2把黑龍仲可以空20點出黎點迷怪

早晨
有冇黑龍要工具人打

買屍爆未

無錢

我普攻飛盾116

打多2件黑龍拎去賣咪有,好似尋晚件甲咁

件甲著左落第二隻人到

今日仲未震
幾黑

我有預感出左街你地打就狂震

想問下黑龍係咪就係要第2隻人50lv 之後先比果關？

正確黎講係 第2隻人50先開比你打條路ge 分支ge final boss

咁我有排都未打到

我地都唔震

呢度既人都唔刷鏈去晒屠龍

刷鏈無車炒

刷鏈冇樂趣
又唔出貨

你點過
雙斧x可以坦得住

用40 體 換嚟 幾個 3 星裝

玩條撚咩 on9

刷鏈真係把撚,曬時間

有震

賣15萬石1500唔包稅留tg

打黑龍一定要雙持50%迴
唔洗唔洗諗用轉轉轉入,你用盾係吸唔切血既

前面震左得垃圾

我10點4左右打得

隻三連擊前面都會跌

咁你想唔想震

咁我去扮下工先

所以第3隻職係？
Btw要有幾多％吸

屌 差小小差小小咋

黑龍係唔係法師打唔到

打到,清小怪

下午再打

多一粒尿石用

屌 好on9 啱啱打冰2震咗兩野，心諗點都有鏈啦，又出垃圾，打鏈打到頹，除咗鏈乜都出咗幾件，但嗰啲又賣唔出。

我訓先

王有骨爆得啦

打到,火雷咒,然後迷到石象就可以開始輸出,未出石巨象前千祈唔好博命打,唔係秒撚左石象就屙撚

想問下玩雙槍／雙斧
係咪一定要學斧加雙刀先用到

冰崖要SL度震先有機會係鏈,BOSS係無既

正常,呢到大部份人60LV打到80再係咁刷都無
你仲係冰2刷唔到好正常

SL震=地城掉寶率了
SE真係呃鳩人

有冇人知雷鍊果條乜春憤怒要刷邊關

斧雙咒
我8%血吸,最好有10%左右,先可以係佢打中你時極速吸返滿
同埋你吸血係基於你攻擊力,你越高攻吸血%就可以越低

SL仲要係隻石像震先有應該
幾次SL震 都唔係鏈

我刷左2隻人都打唔到,唔會再ON99去刷

唔係,固定掉落條鏈係係SL隻細冰象度....你BOSS跌幾多彩都無用,要果隻野跌彩你先有機會博到

係架咩唔係個pickup list有就代表王會跌咩

賣唔賣到

我宜家當刷冰斬戒算

你個名

守護神連打擊%都唔加
真係唔知有咩人會用

齊左黑龍未
照你咁玩 著神甲 定黑龍甲
我差第2把劍就齊

好想知依家刷咩關仲可以賣到綠石，刷冰真係刷到頹，好想有錢買裝啊

隱世高人

冰斬裝應該好好賣?

有冇巴打可以睇隻火法點解攻耐咁低
卡咗5-6-1

因為你拎兩把杖
因為你防具唔加耐

有體又無人黑龍先會去了,屌過黑龍真係返唔到轉頭

因為你著錯裝
點解會有300幾物理%

岩
果種有機會炒車既快感

D部位跌左都唔岩用,非洲人跌左1突2打擊,頂佢個肺

本身諗住雙刀可以高攻啲同閃躲
點知得兩把廢杖 點算好

件火甲著咁先發現加物

分解左佢算

要睇咩部位先賣到
冰崖手,甲3-4橙黃有價
褲同鞋就無了,唔係全黃+橙都拆得

我都係覺得你個組合好脆
著神甲可能安全D
或者唔用咒 轉冰／鬥氣

我得6%吸

寶寶點谷高回避我保命3寶都無

我跌龍鏈

我覺得玩黑龍劍可以唔用轉轉轉
用劍招光技
加遠距離普攻 鬥?
咁樣唔埋身可以唔理生存問題

地城冰褲同鞋已經+2X%了

人人都有龍鏈

夠打黑龍啦

咁我都係升隻弓上去打算

有遠距離普攻？

係咪應該洗咗雙刀變鬥/冰/靈

鬥有遠距離普攻咩?

最後招十字斬
牆系技能 可以尻掃

唯一唔安全點係BOSS第一波小怪清唔切果下,一迷到石象後面點俾佢打都唔會死,草人要一有就放,仲要放岩係小怪出既位就OK了

下午拉隻死靈黎學打先

等我有多把黑龍劍時再試

想問下雷職既 mp 盾 係點解？

減傷回mp？

頭先勁安全,你練熟左識拉,迷到巨象後,迫返條龍去中間,將D細怪連BOSS一齊係中間俾草人清,就安全等派彩

mp 當hp

神甲都唔係無諗過,不過依家夠打,又好似唔洗換
打法岩唔會點樣暴斃
有係再安全既既,不過已經無曬綠石了

S巴黎
頂多死幾次就會順啦

成功solo黑龍

其實最後連轉轉都唔好啦
條龍個機制係
優先打最近佢既玩家>>>>>仇恨最高既玩家
轉轉轉好易搞到條龍moonwalk左去另一個方向

可以開場了

呢件係咪都冇希望

想賣8000

開吧

守護神

有冇位

大把

留一

打齊黑龍裝,玩飛斧流掉鳩條龍有無得諗

想GUN

3黃1橙蓋歐卡2萬4冇人即

哪有錢

嘩屌,正,有吸怪

雙火斧好似無用一把單手劍加一把斧咁勁

反正冇乜體力 望住個拍賣都唔錯

轉轉轉無前途 想轉弓
有無人知想玩出血玩法點配 係咪弓槍咒
見上網寫弓雙鬥

應該唔會雙谷回避？

出血？

有無多團黑龍

話要升呢兩招
紅彩の刃Lv20【優先】
・毒血の刻印Lv20【選択】

人地打你用扣mp 當扣hp？

打打下少左個既

有無大師指引下

要雙,你要降出血耐同爆擊出血,配出血弓先會有力

搞咩走左場既

貴係邊

唔係你彈左咩??

同埋最重要果樣迴避,無50%真係唔洗玩

我見有2個黑左名

有人收左我條lv9鏈

有冇人知呢隻鞋打咩關出

萬巴?花火巴?

我要多個人

你整左d咩神器出黎?

我之前龍5出左對 不過係SL出

冇斷？

明白 想請問洗唔洗配埋槍？

之前嗰條 估唔到放到2萬

我見有人走左場咪走埋

入左啦

呢條咁靚實放到啦

好正

整多條再放出去先

萬巴自己單挑緊條龍?

你係咪要 有幾對

-1 死靈

有無位打

我入左負巴個場

呢家有2 個場，6個人

唔想買
自己刷龍5算

山賊 我岀左3對

エンチャントコールド
物理攻撃スキルに氷ダメージを追加

想問下呢招弓用係咪出技都食到?

物理攻撃スキルに氷ダメージを追加
係

佢做咩行左上去,你企6點鐘就得啦,有怪我地會黎幫

慣左萬巴 慘

試多場？

無問題

死靈朋友入番黎繼續訓練下

巴打入返,未熟打多幾次就會熟了

街人嚟？

巴打驚左

thx試下新玩法先

換場主

係到食花生

有無場比我打多幾場出街

咩啊，我地果邊都滅左

極速FULL了

想問你條龍擺尾個下
會唔會被秒

我就出街一陣接力

想問山賊之館係唔係要第2角色升到50lv先有?

已經唔想再用掛玩

發覺少左副手冰斧招吸mp,要降返招轉lv先夠魔用

一日用掛

點高少少魔力就夠

唔夠回魔,要等打到條光褲

弓唔玩出血 係咪玩弓槍咒/冰

點解你灰左都仲係度

咁都係升下第2角算，如果唔係第時應該好多野都打唔到

我見到4個正常

希望大家打機之餘關心下時事，
逃犯條例嘅修訂完全反映到：
你唔搞政治，
政治會搞你。

變一國一際

四蛇弓裝係咪刷龍5最好

都無野可以做到,上面越唔掂,就越會收緊曬d野強姦你

有無巴打玩出血弓副職揀雙闘？

咁都係刷賊館 廣間？

遊行示威選民自問咩都做過
就係冇暴力抗爭
都改變唔到乜野
心已淡

隨時砌你生豬肉

乜撚野三權分立全部都係笑話 假㗎

sor巴打累輸左
本身想走返落去 但大骨追住我驚死 諗住行大圈落返去 去到十二點位走唔甩

我就夠鐘返工所以要準備下
唔好意思大家

令多啲人關心係我最後嘅掙扎。

送終條例根本就係為左開忠明義咁砌你生豬肉送你上去死

仲唔係黑龍劍?

有了

我一行開去屙尿就震左？

其實你唔洗走,我落緊去幫你,你又行開左,跟唔切,你乖乖企最底打就得架啦,驚既,就草人放你自己前面,上面我地放都ok

我非洲人一撚定係垃圾

淆得滯sorry

你埋近條龍死得仲快,d大骨正常打你都係1,2千,有減傷靈氣係度,條龍轉一下就唔同講法了

物理甲全白

你地仲打緊？

終於轉咗轉轉轉
SE我屌你老母80幾個鐘冇震過

又龍鍊

垃圾刺突全白鞋

好嬲

燈光倍率鞋

bug石/ 洗黑錢

問下15萬石個位

斧雙咒打黑龍有咩要注意 好似唔夠坦

加15分係最遲幾時先會加15分
我見人地落冇加我一落即加

斧雙咒係打手黎
梗係唔夠坦

係咪好似話吸唔到血 物理打手有用

巴打有無裝同stat參考下?

我都升緊第2個人玩弓/死0
廢事做個冇乜貢獻嘅人

你係成個post 最神裝果個黎
應該轉轉轉入去做打手都打得架

吸唔到血

轉職未

我中黃斬以上底價即放

食你500石先拎8000蚊
抵咩

隻龍呢個位極差，我同萬巴乜都睇唔到

唔係好識日文 周回乜野先拎到？

冇野 唔係斬黎 燈唔到

佢唔知做乜鳩係度自轉

單機十場十五場

10場15場

睇返之前架仔條影片 我都係跟佢

打埋呢幾場出街了

ok，fk up

冇減傷中招即死

你今晚番黎呢度個個都齊裝了

係wor 無左靈氣，噴火都死

人生已完

條龍唔肯跟我上去

HOPE 巴打唔打

我都係上面

打左百幾場 都打唔到5星裝 係咪正常...
有冇邊關易打到5星裝

我同你都係上面,佢無視我地行落去噴佢2個

出街 2點後回來

柒頭

無人,睇黎可以休息陣

想問下個條未亡人的淚跡應該點search

刷冰捱刷左30幾40支水除左隻爛鬼鞋同兩把垃圾斧頭冇出過其他野

雙單手劍一定玩到 光劍加劍氣

を゙ぢ

劍衰在無得AUTO 如果唔係好穩

光劍咩特效

有無人可以教我點搵件裝既名去search
唔識日文

四葉share下弓點玩 我都想轉弓

我都未玩過弓…問寶寶啦

鬥氣雙刀盾會唔會好廢

8000收左劍氣單手了

有無教學 please
不如放post頭啦

巴打覺得可以賣到幾多

漢字唔識
片假轉平假

自己對

你都唔用武器

8000由佢BID就係

我都唔識,問story啦,得佢仲堅持緊

招劍氣都唔係光
如果係咁我出其他遠攻技唔係一樣???

又咩黎

弓係唔係主點技,其他加到夠著裝??

鬼神顯現可唔可以擊退boss級？

我玩劍唔想打近戰啊

我決定收多件七死手套

玩咁大

掉飛斧果招劍掉唔掉到?

YES
照TRIGGER 到黑龍劍

咁我可以唔學劍就用到啊

個post推慢左咁多既

雙劍唔用斧職啦

班100撚真係好煩,仲要9按搞到係咁加15分

用飛斧好慘.....

用劍但唔學劍dps會低喎

招劍光技%好高
應該要學埋

但劍d技真係睇落都唔開胃

龍大叫+巨人
一招打死佢

因為你少左出聲

劍技好膠, 斧鬥谷斧個狂戰攻速同用斧D斬技好過, 只係冇得用雙手劍啫

用光劍玩劍氣 可以磨返手指皮

所以光劍只可以加裂空轉轉

斧弓雙搵勇士試下 穿透飛斧流

同火牆差唔多玩法姐

求估價 定係又解得

變龍可唔可以用劍招

解完都未必賣得出, 除非你好勤力推po

放8000應該有人要掛

唔得

大家無體會做D咩

上連登

玩斧鬥雙就無左咒呢......

想試弓雙鬥玩出血流
但無咒跟唔到黑龍團 好難揀